蒙古牛肉其實好唔好食?

海外唐人餐館仲有咩特色野?
幸運曲奇

Special fried rice

左宗棠雞

鬼佬去唐人餐館有蝦片食
但見你係華人或者黃皮膚就無